（侵贏系列）通用汽車大改造 關北美5廠 裁員1.5萬人

通用汽車大改造 關北美5廠 裁員1.5萬人

連登永遠唔會出現既新聞

通用同侵侵打對台係佢票倉裁員
侵侵又贏一仗

你臭閪支那賤蛆食發瘟豬又贏一仗

Trump: the jobs coming back

選舉果時仲要係ohio到講
呢次真係贏哂啦

成個小朋友咁係Twitter 嬲嬲豬屌Gm

你地臭閪支那呢次真係贏哂啦

馬雲躺著賺日子掰了 人行將接管支付寶巨款

電動車係必需，石油始終有日會用盡

如果中國撤銷美國汽車關稅 , 通用執廠係咪 on9 左 ?

侵侵對貿易戰既讓步同通用有好大關係

仲有人相信石油會用盡

谷咗咁耐 終於射得出

支那其實唔贏都幾撚難輸

呢樣係無可能既事
就算侵侵點迫
中國無可能會撤銷美國車稅
大家打緊貿易戰 唔加已經偷笑啦
況且通用最大市場係中國

覺得唔會用盡是否太樂觀?
就算唔會用盡，用更乾淨既能源有咩問題

侵話習仔應承撤銷美國車入口稅喎 , 唔知堅定流

我覺得一定唔會撤銷最多減稅
同埋就算中國撤銷進口車稅
通用點都唔會on9
中國 墨西哥既廠都已經夠生產力

如果你講嘅係事實⋯點解唔中期選舉前用呢個手法插侵侵一刀？

同埋，點解要執埋加拿大嘅廠房？

G20峰會入面，侵侵嘅行動只係「容許暫停1月1日增加關稅90日。」冇話撤銷之前已經行動咗嘅關稅措施。

反而，厲害了我的國，承諾入口更多美國農產品。 半膝下跪都叫贏嘅話。咁你贏囉。

咩叫如果 呢個已經係事實啦
事實就係通用撚鳩侵侵
我知你接受唔到侵侵被撚既事實
仲有我邊有話中國贏 唔見我寫侵贏系列？

見到樓豬一個人推左咁耐終於有人理 好感動

因為加拿大人工一直都唔平
所以咪執加拿大lo
就算唔係中期撚鳩侵 而家撚有咩分別
我開post既重點係通用撚鳩侵

講侵贏都無人理 連登仔果然係選擇性睇新聞

早幾年美國火車美車出事你就係咁開post，人地運架火車去調查就唔理
你條臭閪支那賤蛆果然係選擇性睇新聞